有冇姊妹打算食姜濤bb 套餐

個包太多舊肉，聽日帶埋C6去食

我諗住自己食曬喎

C6食一個，我食一個(畀兩舊肉c6食)，外賣4個餐當夜晚飯畀埋6299食，total6個😋